希望美國制裁持有健康碼既香港人。

agger
（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。